---
title: "wah wah mere bava song lyrics"
album: "30 Rojullo Preminchadam Ela"
artist: "Anup Rubens"
lyricist: "	Anup Rubens - Pradeep Machiraju"
director: "Dhulipudi Phani Pradeep"
path: "/albums/30-rojullo-preminchadam-ela-lyrics"
song: "Watch Wah Wah Mere Bava"
image: ../../images/albumart/30-rojullo-preminchadam-ela.jpg
date: 2021-01-29
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/kEXhAvGNULI"
type: "happy"
singers:
  - Rahul Sipligunj
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emaina cheppu thambi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emaina cheppu thambi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee porla joliki mathram povadhu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee porla joliki mathram povadhu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gandhukena anna neekinka pelli kale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gandhukena anna neekinka pelli kale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yeh adhemle aalla joliki poinolla
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yeh adhemle aalla joliki poinolla"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mucchata jeptha vinu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mucchata jeptha vinu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yehe bava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yehe bava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poragadu poyyindu bava abbo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poragadu poyyindu bava abbo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa pori kosam poyyindu bava ahaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa pori kosam poyyindu bava ahaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oh build up le ichhindu bava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oh build up le ichhindu bava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arey chebithe vinaledhura bava ahaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arey chebithe vinaledhura bava ahaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhuvvatho poyyindu pulihora kalipindu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhuvvatho poyyindu pulihora kalipindu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bathukantha bus standuro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bathukantha bus standuro"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Wah wah mere bava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Wah wah mere bava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ey malla wah wah mere bava bava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ey malla wah wah mere bava bava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Wah wah mere bava arey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Wah wah mere bava arey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Wah wah mere bava bava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Wah wah mere bava bava"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yehe adhi chalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yehe adhi chalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ho Nuvvu pasaina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ho Nuvvu pasaina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">subjectulu nillu nillu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="subjectulu nillu nillu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neekemo favouriteeu fullo fullu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neekemo favouriteeu fullo fullu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Don’t hurt your dillu dhillu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Don’t hurt your dillu dhillu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Andhuke you just chillu chillo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Andhuke you just chillu chillo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">adhee malla Love is dhomara blood gunjuthadhira
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="adhee malla Love is dhomara blood gunjuthadhira"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Khel khatham dukaan bandhuro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Khel khatham dukaan bandhuro"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oh ho vinnawra
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oh ho vinnawra"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Wah wah mere bava arey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Wah wah mere bava arey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yey malla wah wah mere bava bava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yey malla wah wah mere bava bava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Wah wah mere bava arey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Wah wah mere bava arey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Wah wah mere bava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Wah wah mere bava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Baboyi o hoy o hoy o ho o ho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Baboyi o hoy o hoy o ho o ho"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa pori status emo single single
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa pori status emo single single"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Egabadi nuvvu avvakuraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Egabadi nuvvu avvakuraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">mingilu mingilu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="mingilu mingilu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Love ante confusing angle-u angle-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Love ante confusing angle-u angle-u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ayidhi nee life jungle-u jungle-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ayidhi nee life jungle-u jungle-u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee smile kattura
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee smile kattura"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pockettu fattura
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pockettu fattura"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Illahkhathamafliyaro ho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Illahkhathamafliyaro ho"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Wah wah mere bava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Wah wah mere bava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arey wah wah mere bava bava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arey wah wah mere bava bava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Wah wah mere bava arey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Wah wah mere bava arey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Wah wah mere bava bavaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Wah wah mere bava bavaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kotra ey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kotra ey"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Wah wah mere bava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Wah wah mere bava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arey wah wah mere bava bava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arey wah wah mere bava bava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Wah wah mere bava arey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Wah wah mere bava arey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Wah wah mere bava bavaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Wah wah mere bava bavaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kotra ey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kotra ey"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Wah wah mere bava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Wah wah mere bava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arey wah wah mere bava bava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arey wah wah mere bava bava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Wah wah mere bava arey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Wah wah mere bava arey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Wah wah mere bava bavaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Wah wah mere bava bavaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kotra ey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kotra ey"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Wah wah mere bava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Wah wah mere bava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arey wah wah mere bava bava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arey wah wah mere bava bava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Wah wah mere bava arey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Wah wah mere bava arey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Wah wah mere bava bavaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Wah wah mere bava bavaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kotra ey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kotra ey"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Wah wah mere bava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Wah wah mere bava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arey wah wah mere bava bava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arey wah wah mere bava bava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Wah wah mere bava arey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Wah wah mere bava arey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Wah wah mere bava bavaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Wah wah mere bava bavaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kotra ey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kotra ey"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye ye ye bava bava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye ye ye bava bava"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhendhayya idhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhendhayya idhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ammayala gurinchi intha cheppi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ammayala gurinchi intha cheppi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ippudu vaallathone yellipothunnadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ippudu vaallathone yellipothunnadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Evaru lerendhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Evaru lerendhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bava bava ani cheppi nannu baga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bava bava ani cheppi nannu baga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ippudu nenu em cheyali
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ippudu nenu em cheyali"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvanna cheppura
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvanna cheppura"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kotra yey arey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kotra yey arey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bava bava
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bava bava"/>
</div>
</pre>
